PIERO FANTASIA EL SOADOR SALSA 2014 2015 LO MAS NUEVO DESCARGAR MP3 AQU http://www.mediafire.com/?7xbn5cgdbgb... 
SALSA URBANA DOMINICANA ROMANTICA 2014 MIX REMIX SONG CANCION ALBUMS CD FT SALSA COLOMBIANA FT SALSA NEW YORK CONCIERTO EN TELEVISION EN VIVO a continuacion dejo detalles de todos los artistas y cosas de la musica im,portantes que me gustan Salsa MIX ROMNTICA 2013 vol.1 lo mejor de la Salsa Colombiana, Salsa Ecuatoriana, Salsa Cubana, Salsa Venezolana, Joe Arroyo, Grupo Niche, Latin Muziek, Musica Latina. Latinoamerica, Suramerica.
Reggaeton, Merengue Mix Vol. 5 http://youtu.be/hQM3OC0HpR4
Merengue, Bachata Mix Vol. 4 http://youtu.be/cGFJhwb2seA DJ 
Cumbia Mix Vol. 2 http://youtu.be/Ue0sZIhJryE
Dale like Facebook fans Dj Eduardo: http://on.fb.me/ZE0EEl
Personal: https://www.facebook.com/DjEduarL
Sigueme en twitter: https://twitter.com/Dj_EduardoLuis
Feest fiesta Latin dj mezcla De beste salsa Muziek, s-Gravenhage Noord zuidDJ, la haya De Haagse een video mix van salsa Lo Mejor del Salsa Remix Club, Holanda Belgie latino DJs Belgie antwerpen MEGAMIX ECUADOR COLOMBIA Salsa Colombiana Music Video video video de musica dance Espero les guste este mix THE BEST, SELECTION merengue, bachata, JOE ARROYO - la rebelion, cali pachangero- Grupo Niche, oscar de leon - 03 lloraras, cabuya - africando, tito el bambino ft la india latina - el amor, Salserin- de sol a sol, polo montaez-un monton de estrellas, Rotterdam, adolecentes, David Pabon, Grupo Gale, Maelo Ruiz, Cuco Valoy, El aborto, jerry rivera, julio voltio - tributo a frankie ruiz - mi libertad, que pasa loco - issac delgado, Maelo ruiz - hay amor, Fruko y sus Tesos El Preso, antonio chacon, eduardo chacon cartagena - nadie que te quiera como yo, Utrecht las caleas, david pavon - si me ves llorar, Eddie Santiago, Radio, Frankie Ruiz, Orquesta Adolescente, Hildemaro, Orquesta Adolescente, Guayacan - Oiga, Mire, Vea el nuevo cantante artista nueva bailarina de salsa VENEZOLANA COLOMBIANA DOMINICANA ECUATORIANA DJ FT VS EN CONCIERTO EN VIVO FESTIVAL DE TENERIFE DAVID KADA YANFOURD YIYO SARANTE MICHEL ASDRUBAL ALEX MATOS EL CLASICOM MARC ANTHONY VICTOR MANUEL Salsa Romantica Mix (1 hora 20 min) - By Kenyo euforia 
Link de descarga:
http://www.mediafire.com/?tp38r2td63r...
regalame un Like:
https://www.facebook.com/ByKenyo
Playlist:
1. Busca Por Dentro - Grupo Niche
2. No Me Acostumbro - Rey Ruiz
3. Contra Viento Y Marea - Maelo Ruiz
4. La Cita - Galy Galiano
5. La Magia de tus 15 Aos - Salsa Kids
6. Nadie Igual Que Tu - Maelo Ruiz
7. Mia - Eddie Santiago
8. Corazon Embustero - La Grande De Madrid
9. Te Va A Doler - Maelo Ruiz
10. Jardin Prohibido - Alex Bueno
11. Aparentemente - Tony Vega
12. Amores Como El Nuestro - Jerry Rivera
13. De Sol A Sol - Salserin
14. Te Necesito Mi Amor - Maelo Ruiz
15. Cara De Nio - Jerry Rivera
16. Que Locura Enamorarme De Ti - Eddie Santiago
17. Tu Amor Me Hace Bien - Marc Anthony
18. Me Fallaste - Eddie Santiago
19. Yo No Se Maana - Luis Enrique
20. La Magia De Tus Besos - Grupo Niche
21. Enamorado De Ti - Fiebre Amarilla
22. Hasta el Sol de Hoy - Edgar Joel
23. Deborame Otra Vez - Lalo Rodriguez
24. Apiadate De Mi - Victor Manuelle
25. La conciencia - Gilberto Santa Rosa
26 Me Volvieron Hablar De Ella - Gilberto Santa Rosa
aqui mis anteriores mixes:
la 1
http://www.goear.com/listen/8349177/m...
la 2:
estuvo en soundcloud pero por copyright se elimino
la 3:
http://www.goear.com/listen/c0b9c91/s...
la 4:
http://www.goear.com/listen/0b9175e/s...
la 5:
http://www.hulkshare.com/kenyocm/sals...
espero y lo disfruten!